有無澳門手足有遺言想講?

永遠懷念您 RIP

我地全區都停電
世界末日啦

希望過幾日鉅記試食唔好用d發水餅
有時一日三餐都係靠佢